一個星期既感情真係好脆弱 話完就完

屌你老母 日經

依家啲90後真係

一星期拍黎做乜

日經今日升呀 ching玩開日本股？

係 屁股
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

閱

扑咗嘢未?